{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_056701",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=75685&adcno=1&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "영등포 호텔 야자"
    },
    "text": "当宿泊施設は2名基準で料金が策定されており、追加人数がいる場合、追加料金が発生します。 最大人数は客室の種類によって異なり、男女同室での宿泊はできません。 3人以上の男女同室での宿泊の場合は、入室をお断りし、客室を追加で予約する必要があります。 2つ以上の客室を予約された場合は、1つの客室で3人以上の集まりがあったり、客室移動をすることができません。 男女の性比が奇数の場合でも入室をお断りする場合があります。 このような場合は、キャンセル及び払い戻しはできません。 入室および退室時間には一部例外事項が存在します。 貸室締め切り時間である22時にもかかわらず、一部の状況によっては少し早く入室または退室される場合があり、無限大室や早期入室大室の場合、全日宿泊が満室になり、入室時間が少し遅れることがあります。 未成年者の入室は拒否され、身分証明書を確認します。 身分証明書をお持ちでない場合は、入室拒否とキャンセル、払い戻しはできません。 乳幼児は安全上の理由により入室をお断りする場合があり、ペットの出入りもできません。 駐車場は利用不可であり、徒歩で利用してください。 周辺には地下鉄の駅と市場があります。 客室の内部施設の中でジェットバスとウォッシュレットの設置有無についての案内があります。 予約後にご希望の客室やオプションの提供を保障することができず、これによる不利益については責任を負いません。 プレミアム客室予約であっても、ホテルの状況によってツインプレミアム客室に割り当てられることがあります。 入室および退室時間には一部例外事項がありますのでご注意ください。 メニューの利用についての案内と駐車場の利用についての案内があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "宿泊施設の料金はどのように策定されますか？",
            "answer": "宿泊施設は2名基準で料金が策定されており、追加人数がいる場合、追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "宿泊人数の上限はありますか？",
            "answer": "最大人数は客室の種類によって異なり、3人以上の男女同室での宿泊はできません。"
        },
        {
            "question": "男女の性比が奇数の場合でも入室は可能ですか？",
            "answer": "男女の性比が奇数の場合でも入室をお断りする場合があります。"
        },
        {
            "question": "未成年者は入室できますか？",
            "answer": "未成年者の入室は拒否され、身分証明書を確認します。"
        },
        {
            "question": "乳幼児は宿泊できますか？",
            "answer": "乳幼児は安全上の理由により入室をお断りする場合があります。"
        },
        {
            "question": "駐車場は利用できますか？",
            "answer": "駐車場は利用不可であり、徒歩で利用してください。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような施設がありますか？",
            "answer": "周辺には地下鉄の駅と市場があります。"
        },
        {
            "question": "客室内にどのような設備がありますか？",
            "answer": "客室の内部施設の中でジェットバスとウォッシュレットの設置有無についての案内があります。"
        },
        {
            "question": "予約後の客室やオプションの保障はありますか？",
            "answer": "予約後にご希望の客室やオプションの提供を保障することができず、これによる不利益については責任を負いません。"
        },
        {
            "question": "プレミアム客室予約でも他の客室に割り当てられることはありますか？",
            "answer": "プレミアム客室予約であっても、ホテルの状況によってツインプレミアム客室に割り当てられることがあります。"
        },
        {
            "question": "入室および退室時間には例外事項があるのですか？",
            "answer": "入室および退室時間には一部例外事項がありますのでご注意ください。"
        },
        {
            "question": "メニューの利用や駐車場の利用についての案内はありますか？",
            "answer": "メニューの利用についての案内と駐車場の利用についての案内があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 531,
        "QA": 478
    }
}